所有英超強隊於本輪足總盃均大勝而回

隊隊都三四五球😫

利咪輸嘍

睇多次標題啦盲毛

嬴得最多係邊個

係強隊正常都贏啦

英超強隊喎ching
拎過英超先講野啦

雲加又然

雲是遍天我是狂

我雲天下

唔出場領軍都然

又J歷史

我都想j未來 可惜fa cup同league cup都見唔到猁

依家前四仲未夠強？
有咩資格話人地唔係強隊

依家前四定拎左前四呀?

拎過前四啦
亞軍到拎過呀

西維爾盃都差啲贏到

臭鳩利

輕鬆連敗輸曬兩隻盃

阿記冇 r 連 唔算強隊